有冇人想一齊smoke?

你請ok

上等壇香

去馬頭圍道大叫你個名三次相認你?

無可能唔笑

真

乖乖地自己係屋企啦 仲想聚會？

想去拜神

想知邊到有smoke私竇